Dit alles zag ik in een moment, want ik had alleen maar een moment te zien: Hij zwoer een eed of belofte afleggen tegen me, maakte een hit bij mij - het was een ronde zwakke blaas die me gemist en bijna overreden zelf.
